男人老狗，跟埋d 韓風，唔覺好撚柒既咩 ？？？

中分頭，圓框金絲眼鏡，
想扮可愛定文青？
做乜鳩姐？

班港男本身已經瘦猛猛，排骨咁款
仲要著d 膊頭 over size 既衫
真係痴媽根
成個 body 既比例錯撚晒

盲目跟風真係 on99

唔

Bot呢？

彪style

Bot

d女真係鍾意呢d果下死

咁柒都鍾意

樓主係咩style

望下我個名

冇圖你話你係the rock 都得架啦

話緊我 嬲嬲地唔撚覆你

笑死名都比人偷走嘅傻鳩

想知大眾點諗韓風

溝女用

柒頭跟咩風都柒啦
不過我個人認為普通韓國街上個d韓仔咁著都超級柒（韓星靚仔除外）

彪 呢幾日好忙冇開bot

垃圾

呢個係潮流問題
呢幾年日系韓系都係互相影響
就算你唔鍾意韓系
你買日系時裝一樣都係玩oversize
除非你唔跟潮流, 否則冇辦法

老反認同

唔係韓風柒 係人問題
人地韓星打扮 個個有身材
D毒撚跟風梗係柒啦

韓國日本歐美 其實不停互相影響

中分頭? 果D冬菇頭先7 男人老狗整到個頭成個低能阿旺咁

成街都係 柒撚到

出mk 好多女都拖住呢啲仔

我覺得鋼條身型 allback頭港仔仲好睇過韓狗